發夢有事一問！求指教

4個月黎既發夢都會出去，雖然唔係次次都出。但小弟有事想問下

美心 優品 黨鐵 哩啲佢地比人搞，打爛曬啲野都係抵撚死既
其實破壞既程度有無話去到咩位要停？點解我會咁問？ 因為我深信popo 既臥底會打扮手足周圍破壞 ，係現場見到佢地打爛中銀野 想拎埋入面啲錢走 如果唔係有手足阻止佢地 我諗啲錢都比人拎走曬。咁樣只會對手足不利。

之前民間記者會講過，唔會破壞死物 更唔會做出搶野既行為。所以我覺得好多popo打扮手足去做哩啲野，都唔排除有手足因爲太過嬲而做出既行為。如果係真既，我只想講各位手足們講 「懇請不要被仇恨支配自己」

最後想問手足們，其實你地覺得有無需要講明去到咩位就一定會停？過左線既人就可能係鬼